多名前官員及學者聯署，要求政府嚴肅制止執法人員使用不必要武力。

聯署的包括前運房局副局長邱誠武、前商經局副局長梁敬國、總商會總裁袁莎妮、學者如林本利、關焯照以及袁天佑等多名牧師，他們指近日警方頻頻出現不必要的武力，違反基本法對市民的人身安全的保障，亦令警隊的文明形象蒙污蒙羞，懇請政府正視問題，馬上嚴肅制止執法人員使用不必要武力，亦呼籲示威的市民停止對公共建設造成破壞。

而為了釋除民眾不平，聯署人同時懇請政府盡快徹查7月21日的元朗衝突，亦應把8月31日太子站衝突事件完整地公開交待，政府亦應成立獨立調查委員會，積極回應主流民意。

軍警政府 算吧啦

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

多謝正義朋友支持

呢家應該係直接聽命中聯辦

林鄭同張建宗都無用

擺明
傀儡黎
黑警傳聞都係直聽廣東公安部啦
你有幾耐冇見過奴隸聰呀?

一班低學力，無思想既人。組成一部殺人機器。

換個共產黨落去，即刻殺市民，都岸鳩的。